有冇女仔想要男朋友？唔介意樣衰is ok

有冇女仔想要男朋友？唔介意樣衰既話加我tg: Channyyyy
我得一個條件，錫男朋友is ok，其他咩都冇所謂
有興趣加tg了解下

gay

有冇男仔想要女朋友？唔介意樣衰，肥既話加我tg: Fatgirl
我得一個條件，錫女朋友is ok，其他咩都冇所謂
有興趣加tg了解下

推

我愛樓主。jpg

有冇男仔想要男朋友？唔介意有j既話加我tg: thisisgreat
我得一個條件，錫男朋友is ok，其他咩都冇所謂
有興趣加tg了解下

本身已經唔多女人介意男友樣衰 咁都無女即係係其他原因